學資處個電話打唔通可以點?

學資處話收唔到我份文件當作廢，本來網上限期前申請左。之後有郵寄限期前補返文件，咁都可以收唔到當唔申請。打學資處個電話聽講係唔會有人接，又真係唔會打得通個電話wo。打去行政個邊有接，但一樣叫我打返原來打唔通個個電話問。咁我有咩可以做?係咪直接去個辦事處到問?

申請借錢？

有無收到佢封信
有得打返比你個負責人員

直接上學資處問啦

係

留言 佢會打番比你

封信係都話當我唔申請

係咪拎張身分證學生證直接去就ok?

我次次打過去都留言好似無咩用

直接上去Diu 7佢地

有無寫低邊個負責人
應該有比電話你

垃圾屋企話封信過左期扔左 再加多句話唔同我乜野都收埋一堆垃圾 次次都係咁仆街屋企我無野好講

明明封信岩岩先收到 講左十萬幾次都係咁無改過 就算我手機諗住拎去修都直接當垃圾連屍都無

你屋企人應該係白痴嚟

點止 害少我一陣真係當幫左

直接上佢office問囉，又唔係冇地址

SEND EMAIL去
打埋你個申請編號
之後好快有人聯絡你
我8月果陣就係咁SEND, 佢第2日就打返比我

但我連佢話我申請作廢封信都無左 係咪咁都可以照去就ok

我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

一係send e-mail，冇反應就1823直接當投訴case，
打電話冇用，班低層唔會聽電話

以前打左成個鐘都煩忙緊 留完留言打左2個鐘機就收到佢地電話

Email真係會有人覆咩 可能一日好多人send 有諗可以一陣send 我覺得我死緊 點解屋企可以咁對我 反正我既野就係垃圾 係咪驚整唔死我 重要文件都係垃圾 佢地先係垃圾

係唔會有人接的

我打左十個八個電話就放棄

試左先
我send 過2次,2次都係send完第二日就打比我